今晚對李城就知狼隊可唔可以達成前10既目標XD

李城係前10左右球隊 咁都嬴唔到就沒可能前10

推